\input{../preamble}

\usepackage{marvosym}

% \teachermode\tagsmode
% \printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Вспомнить всё}{\DTMdate{2021-09-22}}
	\libproblem{rayon}{2012-09-1}
	\libproblem{okrug}{2006-09-3}
	\libproblem{okrug}{2007-09-1}
	\libproblem{rayon}{2012-09-6}
	\libproblem{savchenko}{2.2.35}
}

\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Вспомнить всё 2}{\DTMdate{2021-09-22}}
	\libproblem{rayon}{2012-10-5}
	\libproblem{savchenko}{2.3.26}
	\taskpic{Во сколько раз плотность вещества длинной палочки с квадратным
	сечением больше плотности жидкости, если палочка плавает на поверхности
	так, как это показано на рисунке?}{
	\begin{tikzpicture}[scale=.7]
		\draw[very thick] (-1,-1) rectangle (1,1);
		\draw[dashed] (-2.6,1) -- (2.6,1);
		\draw[thick] (-1,0) arc (0:90:1.5 and 1) -- ++(-.2,0);
		\draw[thick] (1,0) arc (180:90:1.5 and 1) -- ++(.2,0);
		\draw[dashed] (-1,0) -- (1,0);
		\draw[<->] (-.3,0) -- (-.3,1) node[pos=.5, right] {$a$};
		\draw[<->] (-.3,0) -- (-.3,-1) node[pos=.5, right] {$a$};
	\end{tikzpicture}
	}
	\libproblem{city}{2019-09-3}
	\libproblem{city}{2019-09-2}
}

% \printtask{
% 	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Вспомнить всё 3}{\DTMdate{2021-09-22}}
% 	\libproblem{city}{2020-09-4}
% 	\libproblem{okrug}{2006-09-4}
% 	\libproblem{moscow(1986-2007)}{4.1}
% 	\task{Ракета массы $m$, площадью поперечного сечения $S$, летящая со
% 	скоростью $v$, залетает в облако неподвижной пыли плотностью $\rho$ и длиной
% 	$L$. Сколько времени займёт пролёт через это облако, если пылинки
% 	\begin{enumtask}
% 	\item сталкиваются с ракетой абсолютно неупруго?
% 	\item прилипают к ракете?
% 	\end{enumtask}}
% 	\task{С вершины полусферы радиуса $R$, неподвижно стоящей на горизонтальной
% 	плоскости, без проскальзывания скатывается маленький шарик. На какой высоте
% 	над этой плоскостью он оторвётся от полусферы?}
% }

\end{document}
